msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ubuntu Tweak 0.2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-19 14:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-19 08:20+0000\n"
"Last-Translator: Ding Zhou <tualatrix@gmail.com>\n"
"Language-Team: TualatriX <tualatrix@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-04-20 04:41+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16985)\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../data/script-worker:57
#, c-format
msgid "You don't have permission to write in %s"
msgstr "你没有写入 %s 的权限"

#: ../data/script-worker:158 ../data/script-worker:171
msgid "Enter your password to perform the administrative tasks"
msgstr "输入你的密码来执行管理权限的任务。"

#: ../data/script-worker:165
msgid "Coudn't find any text editor in your system!"
msgstr "在你的系统中未找到任何文本编辑器！"

#: ../data/script-worker:194
msgid "Select a folder"
msgstr "请选择一个文件夹"

#: ../data/script-worker:224
msgid "Please select a target (files or folders)."
msgstr "请选择一个目标（文件或目录）。"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:1
msgid "Tweak ubuntu to what you like"
msgstr "把笨兔调节成你的喜欢的样子"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:2 ../data/ui/preferences.ui.h:9
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:3 ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:889
msgid "Apps"
msgstr "应用"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:4 ../data/ui/preferences.ui.h:13
msgid "Tweaks"
msgstr "调整"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:5 ../data/ui/preferences.ui.h:17
msgid "Admins"
msgstr "管理"

#: ../data/ubuntu-tweak.desktop.in.h:6 ../data/ui/preferences.ui.h:22
msgid "Janitor"
msgstr "清道夫"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:1
msgid "Tweak all kinds of settings"
msgstr "调整各种各样的的设置"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:2
msgid "To tweak the settings, you need to authenticate."
msgstr "您需要取得管理权限才能调整系统设置。"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:3
msgid "Clean user and system cruft"
msgstr "清理用户和系统的垃圾"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:4
msgid "To clean the cruft, you need to authenticate."
msgstr "您需要进行验证才能清理垃圾文件。"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:5
msgid "Edit the Software Sources lists"
msgstr "编辑软件源列表"

#: ../data/com.ubuntu-tweak.daemon.policy.in.h:6
msgid "To edit the software sources, you need to authenticate."
msgstr "您需要取得管理权限才能编辑软件源。"

#: ../data/ui/window.ui.h:1
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: ../data/ui/window.ui.h:2
msgid "Right"
msgstr "右边"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:1
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:3
msgid "<b>Clip Management</b>"
msgstr "<b>剪贴板管理器</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:4
msgid "Manage the clip view in the Overview"
msgstr "在概览模式管理小片段"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:5 ../data/ui/appspage.ui.h:1
#: ../data/ui/quicklists.ui.h:1 ../data/ui/sourceeditor.ui.h:1
#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:1
msgid "column"
msgstr "列"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:6
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:7
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:8 ../ubuntutweak/apps/__init__.py:105
msgid "Install"
msgstr "安装"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:11
msgid "<b>Tweaks Extensions</b>"
msgstr "<b>Tweak 扩展工具</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:12
msgid "Tweaks Extensions Management"
msgstr "Tweak 扩展工具管理"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:15
msgid "<b>Admins Extensions</b>"
msgstr "<b>管理类扩展</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:16
msgid "Admins Extensions Management"
msgstr "管理类"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:18
msgid "<b>Generic</b>"
msgstr "<b>通用</b>"

#. Please make sure the "<b>xxx</b>" is ok
#: ../data/ui/preferences.ui.h:20
msgid "<b>Janitor Extensions</b>"
msgstr "<b>清道夫扩展</b>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:21
msgid "Janitor Extensions Management"
msgstr "清道夫扩展管理"

#: ../data/ui/uturl.ui.h:1
msgid "Ubuntu Tweak"
msgstr "Ubuntu Tweak"

#: ../data/ui/uturl.ui.h:2
msgid "_Install"
msgstr "安装(_I)"

#: ../data/ui/uturl.ui.h:3
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:1
msgid "<b>Homepage</b>"
msgstr "<b>主页</b>"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:2
msgid "<b>Source URL</b>"
msgstr "<b>网址</b>"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:3
msgid "<b>Description</b>"
msgstr "<b>描述</b>"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:4
msgid "http://ubuntu-tweak.com"
msgstr "http://ubuntu-tweak.com"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:5 ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1118
msgid "Description is here"
msgstr "描述在此"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:6 ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:195
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: ../data/ui/sourcecenter.ui.h:7
msgid "Purge PPA"
msgstr "清除PPA"

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:1
msgid "<big><b>This module encountered an error while loading.</b></big>"
msgstr "<big><b>该模块在载入过程中遭遇错误。</b></big>"

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:2
msgid ""
"If you'd like to help us fix the problem,\n"
"Please choose <i>Report</i> to file a new bug report. Make sure to include "
"the error message below:"
msgstr ""
"如果您想帮助我们修正这个问题，\n"
"请选择 <i>报告</i> 生成一个 Bug 报告。确保在报告时附加上下面的错误信息："

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:4 ../data/ui/traceback.ui.h:5
msgid "Error Message"
msgstr "错误消息"

#: ../data/ui/brokenmodule.ui.h:5 ../data/ui/traceback.ui.h:1
msgid "_Report"
msgstr "报告(_R)"

#: ../data/ui/loginsettings.ui.h:1
msgid "Click the button to change the login screen logo"
msgstr "点击按钮来更改登录屏幕的Logo"

#: ../data/ui/loginsettings.ui.h:2
msgid "Click the button to change the login screen background"
msgstr "点击按钮来更改登录屏幕的背景"

#: ../data/ui/loginsettings.ui.h:3
msgid "Set the same background as the current desktop background"
msgstr "设置为与当前桌面相同的背景"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:2
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:3
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:4
msgid "Command line"
msgstr "命令行"

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:5
msgid "Command:"
msgstr "命令："

#: ../data/ui/quicklists.ui.h:6
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../data/ui/clippage.ui.h:1
msgid "<b>Recently Used</b>"
msgstr "<b>最近使用的</b>"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:1
msgid "Add Application"
msgstr "添加应用程序"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:2
msgid "Select an application to view its description."
msgstr "选择一个应用程序以查看其描述。"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:3
msgid "_Browse..."
msgstr "浏览(_B)..."

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:4
msgid "_Use a custom command"
msgstr "使用一个自定义命令(_U)"

#: ../data/ui/filetypemanager.ui.h:5
msgid "Edit Type"
msgstr "编辑类型"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:2
msgid "Save this source"
msgstr "保存这个源"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:3
msgid "toolbutton1"
msgstr "工具按钮1"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:4
msgid "Redo this source"
msgstr "恢复该软件源"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:5
msgid "toolbutton2"
msgstr "工具按钮2"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:6
msgid "Delete this source"
msgstr "删除这个源"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:7
msgid "toolbutton3"
msgstr "工具按钮3"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:8 ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:2
msgid "Backup History:"
msgstr "备份历史："

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:9
msgid "Auto Backup"
msgstr "自动备份"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:10 ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:3
msgid "_Recover"
msgstr "恢复(_R)"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:11 ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:4
msgid "_Backup"
msgstr "备份(_B)"

#: ../data/ui/sourceeditor.ui.h:12
msgid "U_pdate"
msgstr "更新(_U)"

#: ../data/ui/updatemanager.ui.h:1
msgid "_Install Update"
msgstr "安装更新(_I)"

#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:2
msgid "<big><b>Cool! Your system is clean!</b></big>"
msgstr "<big><b>酷！您的系统现在是干净的！</b></big>"

#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:3
msgid "_Scan"
msgstr "扫描(_S)"

#: ../data/ui/janitorpage.ui.h:4
msgid "_Clean"
msgstr "清理(_C)"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:2
msgid "<big><b>Oops... an error occured</b></big>"
msgstr "<big><b>唉呀... 发生了错误!</b></big>"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:3
msgid ""
"If you'd like to help us fix the problem, \n"
"Please choose <i>Report</i> to file a new bug report. Make sure to include "
"the error message below:"
msgstr "如果你想帮助开发者除错， 可以创建错误报告。请选择<i>报告</i>并将出错信息附加上去。"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:6
msgid "<big><b>Oops... a fatal error occured</b></big>"
msgstr "<big><b>唉呀... 发生了致命错误!</b></big>"

#: ../data/ui/traceback.ui.h:7
msgid ""
"Ubuntu Tweak need to turn off.\n"
"If you'd like to help us fix the problem, \n"
"Please choose <i>Report</i> to file a new bug report. Make sure to include "
"the error message below:"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 需要关闭。\n"
"如果你想帮助开发者除错， 可以创建错误报告。请选择“报告”并将出错信息报告上去。"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:1
msgid ""
"Ubuntu Tweak is a tool for Ubuntu that makes it easy to configure your "
"system and desktop settings."
msgstr "Ubuntu Tweak 是一个专门为简易配置系统和桌面而准备的工具。"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:2
msgid "Ubuntu Tweak Website"
msgstr "Ubuntu Tweak 主页"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:3
msgid ""
"Ubuntu Tweak is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"Ubuntu Tweak is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"Ubuntu Tweak; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 "
"Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 是一个自由软件;您可以在由自由软件基金会发布的GNU General Public License下重新发布或者定制它;\n"
"Ubuntu Tweak以实用为发布愿景，未尽事宜请阅读GNU General Public License。\n"
"如您未得到随Ubuntu Tweak的一份GNU General Public License，请写信到51 Franklin Street, "
"Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA索取。"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:6
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Ding Zhou https://launchpad.net/~tualatrix\n"
"  Feng Chao https://launchpad.net/~chaofeng\n"
"  HeaJO_o https://launchpad.net/~zhejo\n"
"  Heling Yao https://launchpad.net/~hyao\n"
"  Jonathan Lumb https://launchpad.net/~jonolumb\n"
"  Mr.Lodar https://launchpad.net/~mr.lodar\n"
"  Tolbkni Kao https://launchpad.net/~tolbkni\n"
"  Tunghsiao Liu https://launchpad.net/~sparanoid\n"
"  Tusooa Zhu https://launchpad.net/~tusooa\n"
"  chebula https://launchpad.net/~chebula\n"
"  kevinchou https://launchpad.net/~kevinchou-c-gmail\n"
"  leaeasy https://launchpad.net/~leaeasy\n"
"  sxdhaoren https://launchpad.net/~hupengnihao\n"
"  张天鹄 https://launchpad.net/~koc\n"
"  朱涛 https://launchpad.net/~bill-zt"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:7
msgid "Search... <Ctrl+F>"
msgstr "搜索... <Ctrl+F>"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:8
msgid "_Overview"
msgstr "概览(_O)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:9
msgid "_Apps"
msgstr "应用(_A)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:10
msgid "_Tweaks"
msgstr "调整(_T)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:11
msgid "_Admins"
msgstr "系统管理(_A)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:12
msgid "_Janitor"
msgstr "清道夫(_J)"

#: ../data/ui/mainwindow.ui.h:13
msgid "<big><b>No matches found</b></big>"
msgstr "<big><b>没有匹配项</b></big>"

#: ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:1
msgid "Setting Name:"
msgstr "设置名称："

#: ../data/ui/desktoprecovery.ui.h:5
msgid "R_eset"
msgstr "重置(_E)"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:43
msgid "GNOME Classic"
msgstr "GNOME经典"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:45 ../ubuntutweak/system/__init__.py:46
msgid "GNOME Fallback"
msgstr "GNOME 备用模式(Fallback)"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:57
#, python-format
msgid "Unknown (%s)"
msgstr "未知 (%s)"

#: ../ubuntutweak/system/__init__.py:59
#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:16
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:97
msgid "Connecting to server"
msgstr "正在连接到服务器"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:143
#, python-format
msgid "Downloading...%d"
msgstr "正在下载...%d"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:148
msgid "Downloaded!"
msgstr "已下载"

#: ../ubuntutweak/network/downloadmanager.py:155
msgid "Error happened!"
msgstr "有错误发生！"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:50 ../ubuntutweak/network/utdata.py:83
#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:68 ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:145
#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:213
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:74
#, python-format
msgid "%d week ago"
msgid_plural "%d weeks ago"
msgstr[0] "%d 星期前"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:76
#, python-format
msgid "%d day ago"
msgid_plural "%d days ago"
msgstr[0] "%d 天前"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:78
#, python-format
msgid "%d hour ago"
msgid_plural "%d hours ago"
msgstr[0] "%d 小时前"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:80
#, python-format
msgid "%d minute ago"
msgid_plural "%d minutes ago"
msgstr[0] "%d 分钟前"

#: ../ubuntutweak/network/utdata.py:81
msgid "Just Now"
msgstr "刚刚"

#: ../ubuntutweak/policykit/widgets.py:64
msgid "_Unlock"
msgstr "解锁(_U)"

#: ../ubuntutweak/policykit/dbusproxy.py:28
msgid ""
"The Ubuntu Tweak daemon didn't start correctly. This means that some "
"advanced features may not work.\n"
"If you want to help developers debugging, try to run \"<b>sudo "
"/usr/share/ubuntu-tweak/ubuntu-tweak-daemon</b>\" in a terminal."
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 的守护程序无法正常启动，这意味着一些高级特性可能无法工作。\n"
"如果您想要帮助开发者进行除错，请在终端运行：<b>sudo /usr/share/ubuntu-tweak/ubuntu-tweak-"
"daemon</b>。"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:59
msgid "Error message has been copied"
msgstr "错误信息已复制"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:60
msgid ""
"Now click \"Report\" to enter the bug report website. Make sure to attach "
"the error message in \"Further information\"."
msgstr "现在点击“报告”来访问 Bug 报告网站。确保在“Futher information”处附加上错误信息。"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:81
msgid "Copy Error Message"
msgstr "复制错误信息"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:121
msgid "Sorry, your distribution is not supported by Ubuntu Tweak"
msgstr "对不起，Ubuntu Tweak不支持您的发行版。"

#: ../ubuntutweak/common/debug.py:122
msgid ""
"You can't file bug for this issue. Please only use Ubuntu Tweak on Ubuntu. "
"Or it may kill your cat."
msgstr "您不能报告这个 bug。请只在 Ubuntu 上使用 Ubuntu Tweak，否则可能会对您的系统造成损害。"

#: ../ubuntutweak/janitor/gwibber_plugin.py:4
msgid "Gwibber Cache"
msgstr "Gwibber硅博缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/opera_plugin.py:4
msgid "Opera Cache"
msgstr "Opera缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/googleearth_plugin.py:5
msgid "Google Earth Cache"
msgstr "谷歌地球缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/thumbnailcache_plugin.py:5
msgid "Thumbnail cache"
msgstr "缩略图缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/softwarecenter_plugin.py:4
msgid "Software Center Cache"
msgstr "软件中心缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/mozilla_plugin.py:37
msgid "Firefox Cache"
msgstr "Firefox缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/mozilla_plugin.py:43
msgid "Thunderbird Cache"
msgstr "Thunderbird缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/chrome_plugin.py:4
msgid "Chrome Cache"
msgstr "Chrome缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/chrome_plugin.py:11
msgid "Chromium Cache"
msgstr "Chromium缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/empathy_plugin.py:4
msgid "Empathy Cache"
msgstr "Empathy缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/autoremoval_plugin.py:14
msgid "Unneeded Packages"
msgstr "不需要的软件包"

#: ../ubuntutweak/janitor/autoremoval_plugin.py:53
msgid "Unneeded Packages (No package to be removed)"
msgstr "不需要的软件包（没有软件包可以被移除）"

#: ../ubuntutweak/janitor/aptcache_plugin.py:10
msgid "Apt Cache"
msgstr "Apt缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:278
msgid "No cache to be cleaned"
msgstr "没有需要清理的缓存"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:576
#, python-format
msgid "Scanning cruft for \"%s\"..."
msgstr "正在扫描\"%s\"..."

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:698
#, python-format
msgid "Scan error for \"%s\", double-click to see details"
msgstr "扫描 \"%s\" 时遇到错误，双击查看详细信息"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:763
#, python-format
msgid "Cleaning cruft for \"%s\"..."
msgstr "正在清理\"%s\"..."

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:844
#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:81
#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:34
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../ubuntutweak/janitor/__init__.py:866
#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:33
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: ../ubuntutweak/janitor/packageconfigs_plugin.py:30
msgid "Package Configs"
msgstr "软件配置文件"

#: ../ubuntutweak/janitor/packageconfigs_plugin.py:73
msgid "Packages Configs (No package config to be removed)"
msgstr "软件配置文件（没有软件配置可以被移除）"

#: ../ubuntutweak/janitor/oldkernel_plugin.py:16
msgid "Old Kernel"
msgstr "旧内核"

#: ../ubuntutweak/janitor/oldkernel_plugin.py:105
msgid "Old Kernel Packages (No old kernel package to be removed)"
msgstr "旧的内核(没有要移除的旧内核)"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:79
#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:29
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:80
#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:34 ../ubuntutweak/modules/__init__.py:32
#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:156
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:106
#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:392
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:147
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:188
msgid "Backup Name:"
msgstr "备份名称："

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:217
msgid "Backing up..."
msgstr "正在备份..."

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:242
#, python-format
msgid "Backing up...%s"
msgstr "正在备份……%s"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:266
msgid "Desktop Recovery"
msgstr "桌面恢复器"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:267
msgid ""
"Backup and recover your desktop and application settings with ease.\n"
"You can also use \"Reset\" to reset to the system default settings."
msgstr ""
"轻松地备份和恢复您的桌面和软件设置。\n"
"您也可以使用“重置”来还原为系统默认设置。"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:348
msgid "No Backup Yet"
msgstr "当前还没有备份"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:383
#, python-format
msgid ""
"Backup all settings under \"<b>%s</b>\"\n"
"Would you like to continue?"
msgstr ""
"备份所有在 \"<b>%s</b>\" 下面的设置\n"
"您想要继续吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:404
#, python-format
msgid ""
"Backup settings under \"<b>%s</b>\"\n"
"Would you like to continue?"
msgstr ""
"备份所有在 \"<b>%s</b>\" 下的设置\n"
"您想要继续吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:447
#, python-format
msgid "Would you like to delete the backup \"<b>%s/%s</b>\"?"
msgstr "您想要删除名为 \"<b>%s/%s</b>\" 的备份吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:451
#, python-format
msgid ""
"Would you like to delete the backup of all \"<b>%(setting_name)s</b>\" "
"settings named \"<b>%(backup_name)s</b>\"?"
msgstr ""
"您想要删除所有名为\"<b>%(backup_name)s</b>\" 的属于 \"<b>%(setting_name)s</b>\" 的备份吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:473
#, python-format
msgid "Would you like to recover the backup \"<b>%s/%s</b>\"?"
msgstr "您想要恢复名为 \"<b>%s/%s</b>\" 的备份吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:476
#, python-format
msgid ""
"Would you like to recover the backup of all \"<b>%(setting_name)s</b>\" "
"settings named \"<b>%(backup_name)s</b>\"?"
msgstr ""
"您想要恢复所有名为 \"<b>%(backup_name)s</b>\" 的属于 \"<b>%(setting_name)s</b>\" 的备份吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:481
msgid ""
"<b>NOTES</b>: While recovering, your desktop may be unresponsive for a "
"moment."
msgstr "<b>注意</b>：恢复过程中，您的桌面可能会有短暂的无响应情况发生。"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:498
msgid "Recovery Successful!"
msgstr "恢复成功！"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:499
#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:535
msgid "You may need to restart your desktop for changes to take effect"
msgstr "您可能需要重启您的桌面使变更生效"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:504
msgid "_Logout"
msgstr "登出(_L)"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:517
#, python-format
msgid "Would you like to reset settings for \"<b>%s</b>\"?"
msgstr "您想要重置所有名为 \"<b>%s</b>\" 的设置吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:519
#, python-format
msgid "Would you like to reset all settings under \"<b>%s</b>\"?"
msgstr "您想要重置所有在 \"<b>%s</b>\" 下面的设定吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:521
msgid ""
"<b>NOTES</b>: Whilst resetting, your desktop may be unresponsive for a "
"moment."
msgstr "<b>注意</b>：重置过程中，您的桌面可能会发生短暂的无响应情况。"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:534
msgid "Reset Successful!"
msgstr "重置成功！"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:563
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:422
msgid "Please enter a new name for your backup:"
msgstr "请输入新的备份名称："

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:595
msgid "Backup Successful!"
msgstr "备份成功！"

#: ../ubuntutweak/admins/desktoprecovery.py:598
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:398
msgid "Backup Failed!"
msgstr "备份失败！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:301
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:309
msgid "Previous Version"
msgstr "先前版本"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:318
msgid "System Version"
msgstr "系统版本"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:457
#, python-format
msgid "%d New Application Available"
msgid_plural "%d New Applications Available"
msgstr[0] "%d个新软件可用"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:475
#, python-format
msgid "%d Package Update Available"
msgid_plural "%d Package Updates Available"
msgstr[0] "%d个更新可用"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:513
msgid "No Available Package Updates"
msgstr "没有可用的软件更新"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:603
#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1103
msgid "Third-Party Sources"
msgstr "第三方软件源"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:770
#, python-format
msgid ""
"You can't enable this Source because<b>\"%(SOURCE)s\"</b> conflicts with "
"it.\n"
"To continue you need to disable <b>\"%(SOURCE)s\"</b>first."
msgstr ""
"你不能启用该源，因为<b>\"%(SOURCE)s\"</b>与其冲突。\n"
"如果想要继续你需要先禁用<b>\"%(SOURCE)s\"</b>。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:791
msgid "Dependency Notice"
msgstr "依赖提醒"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:792
#, python-format
msgid ""
"To enable this Source, You need to enable <b>\"%s\"</b> at first.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"启用这个源前你需要先先启用<b>\"%s\"</b>。\n"
"你想要继续吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:817
#, python-format
msgid ""
"You can't disable this Source because <b>\"%(SOURCE)s\"</b> depends on it.\n"
"To continue you need to disable <b>\"%(SOURCE)s\"</b> first."
msgstr ""
"你不可以禁用该源，因为 <b>\"%(SOURCE)s\"</b> 正依赖它。\n"
"如果想要继续请先禁用 <b>\"%(SOURCE)s\"</b>。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:903
#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:225
msgid "New source has been enabled"
msgstr "新的源已经被启用"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:904
#, python-format
msgid ""
"%s is enabled now, Please click the refresh button to update the application "
"cache."
msgstr "%s已经被启用，请点击“刷新”按钮来更新应用程序缓存。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:921
msgid "Enabled PPAs"
msgstr "已启用的PPA"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:924
msgid "Source Center"
msgstr "软件源中心"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:925
msgid ""
"A collection of software sources to ensure your applications are always up-"
"to-date."
msgstr "一些软件源的收集帮助您使应用程序时刻保持最新。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:928
msgid "Visit online Source Center"
msgstr "访问在线软件源中心"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:937
#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:505
msgid "_Sync"
msgstr "同步(_S)"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:974
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:975
msgid ""
"It is a possible security risk to use packages from Third-Party Sources.\n"
"Please be careful and use only sources you trust."
msgstr ""
"使用第三方软件源可能会引起安全方面的问题。\n"
"请小心谨慎，仅使用信任的软件源。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:979
msgid "Never show this dialog"
msgstr "从不显示此对话框"

#. the "%s" is in front, some is the end, so just return the long one
#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1009
#, python-format
msgid "disabled on upgrade to %s"
msgstr "无法升级到%s"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1014
#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:545
msgid "Last synced:"
msgstr "最后一次同步："

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1019
msgid "Upgrade Third Party Sources"
msgstr "升级第三方源"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1020
msgid ""
"After a successful distribution upgrade, any third-party sources you use "
"will be disabled by default.\n"
"Would you like to re-enable any sources disabled by Update Manager?"
msgstr ""
"当一次成功的发行版升级后，所有你使用的第三方源将会默认被禁用。\n"
"你想要重新启用被更新管理器禁用的第三方源吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1029
msgid "Upgrade Successful!"
msgstr "升级成功！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1031
msgid "Upgrade Failed!"
msgstr "升级失败！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1038
msgid "New source data available, would you like to update?"
msgstr "新的源信息可用，你想要更新吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1099
msgid ""
"All enabled PPAs (Select and click \"Purge PPA\" can safely downgrade "
"packages)"
msgstr "所有已启用的PPA（选择并点击\"清除PPA\"可以安全地降级软件包）"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1155
msgid "An error occurred whilst downloading the file"
msgstr "当下载文件时发生了错误"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1171
msgid "Update available, Would you like to update?"
msgstr "当前数据有更新，你想要更新吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1180
msgid ""
"Network Error, Please check your network connection or the remote server is "
"down."
msgstr "网络错误，请检查你的网络连接（或者远程主机无法响应）。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1184
#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:664
msgid "No update available."
msgstr "没有软件更新。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1209
msgid "It's safe to purge the PPA, no packages need to be downgraded."
msgstr "现在您可以安全地清除该 PPA，没有任何软件需要降级。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1212
msgid "To safely purge the PPA, the following packages must be downgraded."
msgstr "为了安全地清除该 PPA，下述软件包软件被降级。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1216
#, python-format
msgid "You're going to purge \"%s\":"
msgstr "您正准备清除 \"%s\"："

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1253
msgid "PPA has been purged"
msgstr "PPA已经被清除"

#: ../ubuntutweak/admins/sourcecenter.py:1254
msgid "It is highly recommend to do a \"Refresh\" source operation."
msgstr "强烈建议您做一个「刷新」源的操作。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:172
msgid "Source Editor"
msgstr "软件源编辑器"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:173
msgid "Manually edit your software sources to suit your needs."
msgstr "手工编辑你的软件源以符合你的需要。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:212
#, python-format
msgid ""
"You're viewing the backup \"<b>%(backup_name)s</b>\" for "
"\"<b>%(list_name)s</b>\""
msgstr "您正在查看 “<b>%(list_name)s</b>” 的备份“<b>%(backup_name)s</b>”"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:283
msgid "No backup yet"
msgstr "目前没有备份"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:323
msgid "Please check the permission of the sources.list file"
msgstr "请检查 sources.list 的权限！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:325
msgid "Save failed!"
msgstr "保存失败！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:343
#, python-format
msgid ""
"Would you like to recover the backup \"<b>%(backup_name)s</b>\" for "
"\"<b>%(list_name)s</b>\"?"
msgstr "您想恢复 “<b>%(list_name)s</b>” 的备份“<b>%(backup_name)s</b>”吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:354
msgid "Recovery Failed!"
msgstr "恢复失败！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:355
msgid "You may need to check the permission of source list."
msgstr "您需要检查一下软件源列表的权限。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:387
msgid "Please enter the name for your backup:"
msgstr "请输入您的备份名称："

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:400
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:433
msgid "Please only use alphanumeric characters and \"_\" and \"-\"."
msgstr "请只使用字母、数字、下划线 “_” 和连字符 “-”。"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:402
#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:435
msgid "Backup name is invalid"
msgstr "非法的备份名"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:408
#, python-format
msgid "Would you like to delete the backup \"<b>%s</b>\"?"
msgstr "您想删除备份 “<b>%s</b>” 吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:438
msgid ""
"The current content will be lost after reloading!\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"当前内容将在重载后丢失！\n"
"你是否要继续？"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:456
msgid "You can't delete sources.list!"
msgstr "您不能删除 sources.list！"

#: ../ubuntutweak/admins/sourceeditor.py:458
#, python-format
msgid ""
"The \"%s\" will be deleted!\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"\"%s\" 将会被删除！\n"
"您确定要继续吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:65
msgid "HTML document"
msgstr "HTML 文档"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:66
msgid "ODB Database"
msgstr "ODB 数据库"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:67
msgid "ODS Spreadsheet"
msgstr "ODS 电子表格"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:68
msgid "ODT Document"
msgstr "ODT 文档"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:69
msgid "Plain text document"
msgstr "纯文本文档"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:70
msgid "ODP Presentation"
msgstr "ODP 演示文档"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:71
msgid "Python script"
msgstr "Python 脚本"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:72
msgid "Pygtk Example"
msgstr "Pygtk 样本"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:73
msgid "Shell script"
msgstr "Shell 脚本"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:101
msgid "Enabled Templates"
msgstr "已启用的模板"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:109
msgid "Disabled Templates"
msgstr "未启用的模板"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:116 ../ubuntutweak/admins/userdir.py:36
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:117
msgid ""
"Here you can manage your document templates.\n"
"You can add files as templates by dragging them into this window.\n"
"You can then create new documents based on these templates from the Nautilus "
"right-click menu."
msgstr ""
"在此可以管理你的文档模板。\n"
"你可以将文件拖进此窗口作为模板。\n"
"你可以在文件管理器的右键菜单中建立基于这些模板的文档。"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:128
#, python-format
msgid ""
"The templates path is incorrect! The current path points to \"%s\".\n"
"Please reset it to a location within your Home Folder."
msgstr ""
"模板路径错误！当前路径指为 “%s”。\n"
"请重设为在主目录下的文件夹。"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:137
msgid "Go And Set"
msgstr "开始设置"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:142
msgid "Restart This Module"
msgstr "重启此模块"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:167
msgid "Rebuild System Templates"
msgstr "重建系统模板"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:182
msgid "The templates path is still incorrect, please reset it!"
msgstr "模板的路径依然有错误，请重新设置！"

#: ../ubuntutweak/admins/templates.py:194
msgid ""
"This will delete all disabled templates.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"这将会删除所有已禁用的模板。\n"
"你是否要继续？"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:187
msgid "Installed Apps"
msgstr "已安装的应用"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:454
msgid "Checking update..."
msgstr "正在检查更新……"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:489
msgid "Fetching online data..."
msgstr "正在获取在线数据……"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:494
msgid "Application Center"
msgstr "软件中心"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:495
msgid ""
"A simple but efficient way for finding and installing popular applications."
msgstr "一个简单且有效地安装流行应用程序的工具。"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:498
msgid "Visit Online Application Center"
msgstr "访问在线软件中心"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:552
msgid "New application data available, would you like to update?"
msgstr "新的软件数据可用，你想要更新吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:651
msgid "Update available, would you like to update?"
msgstr "有可用的更新，你是否需要进行更新？"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:660
msgid ""
"Network Error, please check your network connection - or the remote server "
"may be down."
msgstr "网络错误，请检查你的网络连接 - 或许远程服务器宕机了。"

#: ../ubuntutweak/admins/appcenter.py:677
msgid "An error occurred while downloading the file."
msgstr "下载文件时发生了错误。"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:35
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:37
msgid "Public"
msgstr "公共的"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:38
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:39
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:40
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:41
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:154
msgid "Choose a folder"
msgstr "选择文件夹"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:171
msgid ""
"Ubuntu Tweak will restore the selected directory to it's default location.\n"
"However, you must move your files back into place manually.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 会将所选的文件夹还原到默认的位置。\n"
"但是，您必须手动将你的文件移动至新的位置。\n"
"您是否要继续？"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:204
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:218
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:225
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:229
msgid "Restore to default"
msgstr "恢复默认"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:237
msgid "User Folder"
msgstr "用户目录"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:238
msgid ""
"You can change the paths of default folders here.\n"
"Don't change the location of your desktop folder unless you know what you "
"are doing."
msgstr ""
"在此可以改变默认文件夹的位置。\n"
"除非你有足够经验，不要改变桌面文件夹的路径。"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:261
msgid "_Restore"
msgstr "还原(_R)"

#: ../ubuntutweak/admins/userdir.py:267
msgid "_Change"
msgstr "更改(_C)"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:211
msgid "QuickLists Editor"
msgstr "QuickLists编辑器"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:212
msgid "Unity Launcher QuickLists Editor"
msgstr "Unity启动器之QuickLists编辑器"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:230
msgid "Running Apps"
msgstr "正在运行的Apps"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:231
msgid "Workspace Switcher"
msgstr "工作区切换器"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:232
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:426
#, python-format
msgid "Would you like to reset \"%s\"?"
msgstr "您想要重置\"%s\"吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:427
#, python-format
msgid "If you continue, the actions of %s will be set to default."
msgstr "如果您继续，%s的所有动作将被设置为默认。"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:440
msgid "Would you like to reset the launcher items?"
msgstr "您想要重置启动器的条目吗？"

#: ../ubuntutweak/admins/quicklists.py:441
msgid ""
"If you continue, launcher will be set to default and all your current items "
"will be lost."
msgstr "如果您继续，启动器将会重置为默认并且所有您当前的条目将会丢失。"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:49
msgid "Create Launcher ..."
msgstr "创建运行器 ..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:50
msgid "Copy to ..."
msgstr "复制到..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:51
msgid "Copy to Desktop"
msgstr "复制到桌面"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:52
msgid "Copy to Download"
msgstr "复制到下载文件夹"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:53
msgid "Copy to Home"
msgstr "复制到首目录"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:54
msgid "Check md5 sum"
msgstr "检查 md5 校验和"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:55
msgid "Compress PDF"
msgstr "压缩PDF"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:56
msgid "Move to ..."
msgstr "移动到..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:57
msgid "Move to Desktop"
msgstr "移动到桌面"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:58
msgid "Move to Download"
msgstr "移动到下载文件夹"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:59
msgid "Move to Home"
msgstr "移动到首目录"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:60
msgid "Create hardlink to ..."
msgstr "建立硬链接到..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:61
msgid "Link to ..."
msgstr "链接到..."

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:62
msgid "Link to Desktop"
msgstr "链接到桌面"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:63
msgid "Link to Download"
msgstr "链接到下载文件夹"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:64
msgid "Link to Home"
msgstr "链接到首目录"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:65
msgid "Open with your favourite text editor"
msgstr "用文本编辑器打开"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:66
msgid "Open with your favourite text editor (as root)"
msgstr "以管理员身份用文本编辑器打开"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:67
msgid "Browse as root"
msgstr "以管理员身份浏览"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:68
msgid "Search in current folder"
msgstr "搜索当前文件夹"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:69
msgid "Convert image to JPG"
msgstr "转换图片至 JPG 格式"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:70
msgid "Convert image to PNG"
msgstr "转换图片至 PNG 格式"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:71
msgid "Convert image to GIF"
msgstr "转换图片至 GIF 格式"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:72
msgid "Set image as wallpaper"
msgstr "将图像设置为壁纸"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:73
msgid "Make hard shadow to image"
msgstr "为该图像增加深度阴影"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:101
msgid "Enabled Scripts"
msgstr "已启用的脚本"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:132
msgid "Disabled Scripts"
msgstr "已禁用的脚本"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:139
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:140
msgid ""
"Scripts can be used to complete all kinds of tasks.\n"
"You can drag and drop scripts here from File Manager.\n"
"'Scripts' will then be added to the context menu."
msgstr ""
"脚本可以用来完成各种任务。\n"
"你可以从文件管理器拖拽外部脚本进来。\n"
"它将被加入至右键菜单。"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:168
msgid "Rebuild System Scripts"
msgstr "重建系统脚本"

#: ../ubuntutweak/admins/scripts.py:182
msgid ""
"This will delete all disabled scripts.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"这将会删除所有已禁用的脚本。\n"
"你是否要继续？"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:29
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:30
msgid ""
"By configuring keyboard shortcuts, you can access your favourite "
"applications instantly.\n"
"Enter the command to run the application and choose a shortcut key "
"combination."
msgstr ""
"通过配置键盘快捷键，可快速启动您喜欢的应用程序。\n"
"输入应用程序的命令并设置所想要的快捷键。"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:84
#, python-format
msgid "Command %d"
msgstr "命令 %d"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:89
#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:201
#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:178
#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:202
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:80 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:87
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:98 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:113
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:137 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:144
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:155 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:166
msgid "None"
msgstr "没有"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:94
#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:146
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:103
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:114
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: ../ubuntutweak/admins/shortcuts.py:127
msgid "Key"
msgstr "按键"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:45
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:46
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:47
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:48
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:49
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:50
#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:411
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:75
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:128
msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:144
msgid "Associated Application"
msgstr "已关联的应用程序"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:232
#, python-format
msgid "Open files of type \"%s\" with:"
msgstr "输入一个程序名来打开类型为\"%s\"的文件"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:260
msgid "Choose an application"
msgstr "选择应用程序"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:361
#, python-format
msgid "Select an application to open files of type: <b>%s</b>"
msgid_plural "Select an application to open files for these types: <b>%s</b>"
msgstr[0] "选择一个应用程序以便打开此类型的文件: <b>%s</b>"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:544
msgid "File Type Manager"
msgstr "文件类型管理"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:545
msgid "Manage all registered file types"
msgstr "管理所有已关联的文件类型"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:582
msgid "_Reset"
msgstr "重置(_R)"

#: ../ubuntutweak/admins/filetypemanager.py:588
msgid "Only show filetypes with associated applications"
msgstr "只显示与应用程序关联的文件类型"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:28
msgid "Broken Modules"
msgstr "错误的模块"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:30
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:31
msgid "Startup"
msgstr "启动控制"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:35
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:254
msgid "More"
msgstr "更多"

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:427
#, python-format
msgid ""
"Ubuntu Tweak has detected that your apt configuration is broken.\n"
"Try to fix by following steps:\n"
"\n"
"\t1. Open your terminal\n"
"\t2. Run the commands to fix:\n"
"\n"
"\t\tsudo chmod 644 %(broken_file)s\n"
"\t\tsudo chown root:root %(broken_file)s\n"
"\n"
"Or you can submit the Error Message to the developer for help:"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak检测到您的 apt 配置已损坏。\n"
"尝试根据下述步骤修复它：\n"
"\n"
"\t1. 打开终端\n"
"\t2. 执行下述命令修正：\n"
"\n"
"\t\tsudo chmod 644 %(broken_file)s\n"
"\t\tsudo chown root:root %(broken_file)s\n"
"\n"
"或者您也可以将错误信息提交给开发者以寻求帮助："

#: ../ubuntutweak/modules/__init__.py:437
#, python-format
msgid ""
"Ubuntu Tweak has detected that your apt list file is broken.\n"
"Try to fix by following steps:\n"
"\n"
"\t1.Open your terminal\n"
"\t2. Run the command to open apt list file:\n"
"\n"
"\t\tsudo gedit %s\n"
"\n"
"\t3. Edit the list to make it correctly\n"
"\n"
"Or you can submit the Error Message to the developer forhelp:"
msgstr ""
"Ubuntu Tweak 发现您的 apt 列表文件有破损。\n"
"请按照如下步骤修复：\n"
"\n"
"\t1. 打开您的终端\n"
"\t2. 运行下列命令，打开列表文件：\n"
"\n"
"\t\tsudo gedit %s\n"
"\n"
"\t3. 编辑、修正列表\n"
"\n"
"您也可以将错误信息提交给开发组以获得帮助："

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:27
msgid "Show \"Computer\" icon"
msgstr "显示\"电脑\"图标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:34
msgid "Show \"Home Folder\" icon"
msgstr "显示\"主目录\"图标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:41
msgid "Show \"Trash\" icon"
msgstr "显示\"回收筒\"图标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:48
msgid "Show \"Network Servers\" icon"
msgstr "显示\"网络服务\"图标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:80 ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:89
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:111
msgid "Desktop Icons"
msgstr "桌面图标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:112
msgid "Rename and toggle visibilty of desktop icons"
msgstr "重命名并设置桌面图标的可见性"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:117
msgid "Show desktop icons:"
msgstr "显示桌面图标："

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:118
msgid "Show mounted volumes"
msgstr "显示已挂载卷标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:119
msgid "Show contents of \"Home Folder\""
msgstr "显示\"主目录\"的内容"

#: ../ubuntutweak/tweaks/icons.py:151
msgid "Note: switch off this option will make the desktop unclickable"
msgstr "注意：关闭这个选项将会使桌面无法点击"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:37
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:38
msgid "Set the gtk theme, icon theme, cursor theme and others"
msgstr "设置 GTK 主题、图标主题、指针主题及其它"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:42 ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:47
msgid "Icon theme:"
msgstr "图标主题："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:43 ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:46
msgid "Gtk theme:"
msgstr "GTK主题："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:44
msgid "Cursor theme:"
msgstr "光标主题："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:45
msgid "Window theme:"
msgstr "窗口主题："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:102
msgid "Install theme:"
msgstr "安装主题："

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:112
msgid "Theme file is invalid"
msgstr "主题文件无效"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:118
#, python-format
msgid "\"%s\" installed successfully"
msgstr "\"%s\"安装成功"

#: ../ubuntutweak/tweaks/theme.py:119
#, python-format
msgid "Would you like to set your icon theme to \"%s\" immediatelly?"
msgstr "您想要立即设置图标主题为\"%s\"吗？"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:32
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:33
msgid "Manage Window Manager settings"
msgstr "管理窗口管理器的设置"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:50
msgid "Window control button position:"
msgstr "窗口控制按钮位置："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:51
msgid "\"Close\" button only"
msgstr "仅使用\"关闭\"按钮"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:52
msgid "Titlebar mouse wheel action:"
msgstr "标题栏鼠标滚轮动作："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:53
msgid "Titlebar double-click action:"
msgstr "标题栏双击动作："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:54
msgid "Titlebar middle-click action:"
msgstr "标题栏中键动作："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:55
msgid "Titlebar right-click action:"
msgstr "标题栏右键动作："

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:80 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:88
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:101 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:116
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:137 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:145
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:156 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:167
msgid "Roll up"
msgstr "卷起"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:87 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:98
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:113 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:144
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:155 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:166
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:88 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:101
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:116 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:145
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:156 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:167
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:89 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:102
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:117 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:146
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:157 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:168
msgid "Lower"
msgstr "降至最下层"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:89 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:102
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:117 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:146
#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:157 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:168
msgid "Menu"
msgstr "弹出菜单"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:99 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:114
msgid "Maximize Horizontally"
msgstr "水平方向最大化"

#: ../ubuntutweak/tweaks/window.py:100 ../ubuntutweak/tweaks/window.py:115
msgid "Maximize Vertically"
msgstr "垂直方向最大化"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:27
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:28
msgid "Manage the Nautilus file manager"
msgstr "管理Nautilus文件管理器"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:33
msgid "Use the location entry instead of the pathbar"
msgstr "使用路径输入框取代路径栏"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:34
msgid "Enable Recursive Search"
msgstr "启用递归式搜索"

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:35
msgid "Automatically mount media:"
msgstr "自动挂载媒体："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:36
msgid "Automatically open a folder:"
msgstr "自动打开文件夹："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:37
msgid "Prompt or autorun/autostart programs:"
msgstr "提示自动运行的程序："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:38
msgid "Thumbnail icon size (pixels):"
msgstr "缩略图图标尺寸（像素）："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:39
msgid "Thumbnail cache time (days):"
msgstr "缩略图缓存时间（天数）："

#: ../ubuntutweak/tweaks/nautilus.py:40
msgid "Maximum thumbnail cache size (MB):"
msgstr "最大缩略图缓存尺寸（MB）："

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:30
msgid "Session Indicator"
msgstr "会话指示器"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:31
msgid "Control your system session releated features"
msgstr "控制系统会话相关的特性"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:35
msgid "User indicator"
msgstr "用户指示器："

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:36
msgid "Disable \"Lock Screen\""
msgstr "禁用\"锁定屏幕\""

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:37
msgid "Show user's real name on the panel"
msgstr "在面板上显示用户的名字"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:38
msgid "Remove the log out item"
msgstr "移除登出条目"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:39
msgid "Remove the shutdown item"
msgstr "移除关机条目"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:40
msgid "Suppress the dialog to confirm logout and shutdown action"
msgstr "当登出或关机动作时弹出提示对话框"

#: ../ubuntutweak/tweaks/session.py:73
msgid "Session indicator:"
msgstr "会话指示器："

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:37
msgid "Show Workspaces"
msgstr "显示工作区"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:38
msgid "Show Windows"
msgstr "显示窗口"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:39
msgid "Show Desktop"
msgstr "显示桌面"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:138
msgid "Workspace"
msgstr "工作区"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:139
msgid "Workspace size and screen edge action settings"
msgstr "工作区尺寸及屏幕边角动作设置"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:144
msgid "Edge trigger delay (ms):"
msgstr "边角触发延时（毫秒）:"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:145
msgid "Horizontal workspace:"
msgstr "横向工作区："

#: ../ubuntutweak/tweaks/workspace.py:146
msgid "Vertical workspace:"
msgstr "纵向工作区："

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:29
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:30
msgid "Set the sound theme for Ubuntu"
msgstr "设置Ubuntu的声音主题"

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:34
msgid "Event sounds:"
msgstr "事件声音："

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:35
msgid "Input feedback sounds:"
msgstr "输入反馈声音："

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:36
msgid "Sound theme:"
msgstr "声音主题："

#: ../ubuntutweak/tweaks/sound.py:37 ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:45
msgid "Play login sound:"
msgstr "播放登录音："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:32
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:33
msgid "Set the cursor timeout, menus and buttons icons"
msgstr "设置光标闪烁时间，菜单和按钮图标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:37
msgid "Natural Scrolling"
msgstr "自然滚动"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:38
msgid "Menus have icons"
msgstr "菜单显示图标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:39
msgid "Buttons have icons"
msgstr "按钮显示图标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:40
msgid "Show Input Method menu in the context menu"
msgstr "在上下文菜单显示输入法工具条"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:41
msgid "Show Unicode Control Character menu in the context menu"
msgstr "在上下文菜单中使用万国码字符"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:42
msgid "Disable printing"
msgstr "禁用打印"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:43
msgid "Disable printer settings"
msgstr "禁用打印机设置"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:44
msgid "Disable save to disk"
msgstr "禁用保存到硬盘"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:45
msgid "Disable \"Fast User Switching\""
msgstr "禁用“快速用户切换”"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:46
msgid "Cursor blink:"
msgstr "光标闪烁："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:47
msgid "Overlay scrollbars:"
msgstr "即现式滚动条："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:48
msgid "Cursor blink time:"
msgstr "光标闪烁时间："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:49
msgid "Cursor blink timeout:"
msgstr "光标闪烁超时："

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:61 ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:189
msgid "Note: you may need to log out to take effect"
msgstr "注意：您可能需要登出以生效"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:73
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:74
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:75
msgid "Show Overlay"
msgstr "显示附加层"

#: ../ubuntutweak/tweaks/misc.py:76
msgid "Never Show Overlay"
msgstr "从不显示附加层"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:37
msgid "Login Settings"
msgstr "登录设置"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:38
msgid "Control the appearance and behaviour of your login screen"
msgstr "控制登录屏幕的外观和行为"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:43
msgid "Guest account:"
msgstr "来宾帐户："

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:44
msgid "Draw grid:"
msgstr "绘制点阵："

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:62
msgid "Note: you may need to reboot to take effect"
msgstr "注意：您可能需要重启才能生效"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:136
msgid "Choose a new logo image"
msgstr "选择一张新的Logo图像"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:142
msgid "All images (*.PNG)"
msgstr "所有图片(*.PNG)"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:189
msgid "Choose a new background image"
msgstr "选择一张新的背景图像"

#: ../ubuntutweak/tweaks/loginsettings.py:195
msgid "All images"
msgstr "所有图像"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:27
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:28
msgid "Fonts Settings"
msgstr "字体设置"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:33
msgid "Text scaling factor:"
msgstr "文字缩放比例："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:34
msgid "Default font:"
msgstr "默认字体："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:35
msgid "Monospace font:"
msgstr "等宽字体："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:36
msgid "Document font:"
msgstr "文档字体："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:37
msgid "Window title bar font:"
msgstr "窗口标题栏字体："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:38
msgid "Hinting:"
msgstr "平滑："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:39
msgid "Antialiasing:"
msgstr "反锯齿："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:78
msgid "Desktop font:"
msgstr "桌面字体："

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:99
msgid "No hinting"
msgstr "无微调"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:100
msgid "Basic"
msgstr "一般"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:101
msgid "Moderate"
msgstr "适中"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:102
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:109
msgid "No antialiasing"
msgstr "无边缘平滑"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:110
msgid "Standard grayscale antialiasing"
msgstr "标准灰度边缘平滑"

#: ../ubuntutweak/tweaks/fonts.py:111
msgid "Subpixel antialiasing (LCD screens only)"
msgstr "次像素平滑(仅适用于 LCD)"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:37
msgid "Tweak the powerful Unity desktop"
msgstr "设置您的 Unity 桌面"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:42
msgid "HUD:"
msgstr "HUD："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:43
msgid "Shortcut hints overlay:"
msgstr "快捷键提示层"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:44
msgid "Launcher icon size:"
msgstr "启动器图标尺寸："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:45
msgid "Launcher opacity:"
msgstr "启动器透明度："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:46
msgid "Web Apps integration:"
msgstr "Web Apps集成："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:47
msgid "Launcher hide mode:"
msgstr "启动器隐藏模式："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:48
msgid "Launcher icon backlight:"
msgstr "启动器图标背光："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:49
msgid "Launcher show devices:"
msgstr "启动器显示设备："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:50
msgid "\"Show desktop\" icon:"
msgstr "\"显示桌面\"图标"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:51
msgid "Launcher click to minimize app:"
msgstr "启动器点击最小化 App"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:52
msgid "Disable \"Show Desktop\" in the switcher:"
msgstr "在任务切换中禁用「显示桌面」："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:53
msgid "Dash size:"
msgstr "Dash尺寸："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:54
msgid "Blur type:"
msgstr "模糊类型："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:55
msgid "Panel opacity:"
msgstr "面板透明度："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:56
msgid "Panel opacity for maximized windows:"
msgstr "面板为最大化窗口透明："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:57
msgid "Super key:"
msgstr "Super 键："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:58
msgid "Full screen dash:"
msgstr "全屏Dash："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:59
msgid "Compositing manager:"
msgstr "合成窗口管理器："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:60
msgid "Number of workspaces:"
msgstr "工作区数目："

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:68 ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:213
msgid "Auto Hide"
msgstr "自动隐藏"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:133
msgid "Backlight Always On"
msgstr "背光保持打开"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:134
msgid "Backlight Toggles"
msgstr "背光开关"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:135
msgid "Backlight Always Off"
msgstr "背光保持关闭"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:136
msgid "Edge Illumination Toggles"
msgstr "激发边缘光照"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:137
msgid "Backlight and Edge Illumination Toggles"
msgstr "激发背光和边缘光照"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:146
msgid "Only Mounted"
msgstr "仅已挂载的"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:147
msgid "Always"
msgstr "总是显示"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:156
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:156
msgid "Netbook"
msgstr "上网本"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:163
msgid "No blur"
msgstr "无模糊"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:164
msgid "Static blur"
msgstr "静态模糊"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:165
msgid "Active blur"
msgstr "动态模糊"

#: ../ubuntutweak/tweaks/unity.py:214
msgid "Intellihide"
msgstr "智能隐藏"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:33
msgid "Workarounds"
msgstr "迂回修正功能"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:34
msgid "The workarounds to fix some problems"
msgstr "通过迂回的方式来解决系统存在的一些问题"

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:38
msgid "Fix the appearance of themes when granted root privileges:"
msgstr "修正取得root权限后的自定义主题问题："

#: ../ubuntutweak/tweaks/workarounds.py:39
msgid "Auto detect text encoding for Simplified Chinese in Gedit:"
msgstr "在 Gedit 中自动检测简体中文编码"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:20
msgid "Love Wallpaper HD"
msgstr "爱壁纸HD"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:21
msgid "Browse online gallery and find your wallpaper"
msgstr "浏览在线的画册并找到你的壁纸"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:48
msgid "I'm Feeling Lucky"
msgstr "手气不错"

#: ../ubuntutweak/tweaks/lovewallpaperhd.py:91
msgid "Downloading Wallpaper"
msgstr "正在下载壁纸…"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:106
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:107
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:108
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:109
msgid "Uninstalling"
msgstr "正在卸载"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:110
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:111
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: ../ubuntutweak/apps/__init__.py:226
#, python-format
msgid "\"%s\" is enabled now, Please click the update button to update %s"
msgstr "\"%s\"已启用，请点击更新按钮以更新%s"

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:10
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:16
msgid "Current user:"
msgstr "当前用户:"

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:18
msgid "Home directory:"
msgstr "主目录："

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:20
msgid "Shell:"
msgstr "Shell："

#: ../ubuntutweak/clips/userinfo.py:22
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:11
msgid "Hardware Information"
msgstr "硬件信息"

#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:32
msgid "CPU:"
msgstr "CPU:"

#: ../ubuntutweak/clips/hardwareinfo.py:34
msgid "Memory:"
msgstr "内存："

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:11
msgid "Ubuntu Desktop Information"
msgstr "Ubuntu 桌面信息"

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:17
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:19
msgid "Platform:"
msgstr "系统平台:"

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:21
msgid "Distribution:"
msgstr "发行版："

#: ../ubuntutweak/clips/systeminfo.py:23
msgid "Desktop Environment:"
msgstr "桌面环境："

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:11
msgid "Your system is clean"
msgstr "您的系统很干净"

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:19
msgid "Some cache can be cleaned to free your disk space"
msgstr "可以清除一些缓存以便释放您的磁盘空间"

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:21
#, python-format
msgid "%s cache packages can be cleaned."
msgstr "%s 缓存包可以被清除。"

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:38
#, python-format
msgid "%s thumbnails cache can be cleaned."
msgstr "%s 缩略图缓存可以被清除。"

#: ../ubuntutweak/clips/cleanerinfo.py:44
msgid "Start Janitor"
msgstr "开始清理"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:13
msgid "Your system is up-to-date"
msgstr "您的系统已为最新"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:49
msgid ""
"It is unknown when the package information was updated last. Please try "
"clicking on the 'Check' button to update the information."
msgstr "上次更新时没有获取到该软件包的更新信息。请单击“检查“按钮以检查更新。"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:54
#, python-format
msgid ""
"The package information was last updated %(days_ago)s days ago.\n"
"Press the 'Check' button below to check for new software updates."
msgstr ""
"软件包信息的最后一次更新是在 %(days_ago)s 天前。\n"
"要检查软件更新，请点击下面的“检查”按钮。"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:59
#, python-format
msgid "The package information was last updated %(days_ago)s day ago."
msgid_plural ""
"The package information was last updated %(days_ago)s days ago."
msgstr[0] "软件包信息上次是在 %(days_ago)s 天前更新的。"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:63
#, python-format
msgid "The package information was last updated %(hours_ago)s hour ago."
msgid_plural ""
"The package information was last updated %(hours_ago)s hours ago."
msgstr[0] "软件包信息上次是在 %(hours_ago)s 小时前更新的。"

#: ../ubuntutweak/clips/updateinfo.py:67
msgid "The package information was last updated less than one hour ago."
msgstr "软件包信息已于最近一小时内更新。"

#: ../ubuntutweak/gui/widgets.py:161
#, python-format
msgid "Reset setting to default value: %s"
msgstr "重置设置为默认值：%s"

#: ../ubuntutweak/gui/widgets.py:464
msgid "Please press the new key combination"
msgstr "请按下你的新组合键"

#: ../ubuntutweak/gui/widgets.py:516
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:208
msgid "Could not authenticate"
msgstr "无法授权"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:209
msgid "An unexpected error has occurred."
msgstr "发生了未预期的错误。"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:215
msgid "Service hasn't initialized yet"
msgstr "服务尚未初始化"

#: ../ubuntutweak/gui/dialogs.py:216
msgid "You need to restart your computer."
msgstr "你需要重启你的电脑。"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:85
msgid "Create folder"
msgstr "创建文件夹"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:93
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:115
msgid "Input the dir name"
msgstr "输入文件夹名称"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:139
msgid "Can't rename the root folder"
msgstr "不能重命名根文件夹"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:156
msgid "Can't delete the root folder"
msgstr "不能删除根文件夹"

#: ../ubuntutweak/gui/treeviews.py:170
msgid ""
"Can't rename!\n"
"\n"
"There are files in it!"
msgstr ""
"不能重命名!\n"
"\n"
"里面包含文件!"

#: ../ubuntutweak/main.py:264
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: ../ubuntutweak/main.py:272
#, python-format
msgid "Your filter \"<b>%s</b>\" does not match any items."
msgstr "您搜索的\"<b>%s</b>\"没有任何匹配条目。"

#: ../ubuntutweak/main.py:400
msgid "Please wait a moment..."
msgstr "请稍等..."

#: ../ubuntutweak/main.py:509
#, python-format
msgid "No module named \"%s\""
msgstr "没有名为\"%s\"的模块"

#: ../ubuntutweak/main.py:510
msgid "Please ensure you have entered the correct module name."
msgstr "请确保您输入了正确的模块名"

#: ../ubuntutweak/main.py:568
msgid "Computer Janitor"
msgstr "电脑清道夫"

#: ../ubuntutweak/main.py:569
msgid "Clean up a system so it's more like a freshly installed one"
msgstr "清理系统以使之如同全新安装"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:40
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d 字节"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:42
#, python-format
msgid "%.1f KB"
msgstr "%.1f KB"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:44
#, python-format
msgid "%.1f MB"
msgstr "%.1f MB"

#: ../ubuntutweak/utils/__init__.py:45
#, python-format
msgid "%.1f GB"
msgstr "%.1f G"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:67
msgid "Auto scan:"
msgstr "自动扫描："

#: ../ubuntutweak/preferences.py:163
msgid "Choose a clip extension"
msgstr "选择一个剪贴板扩展"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:168
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Clip Extension!"
msgstr "\"%s\" 不是一个剪贴板扩展！"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:171
msgid "Choose a Tweaks Extension"
msgstr "选择一个 Tweaks 扩展"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:176
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Tweaks Extension!"
msgstr "\"%s\"不是一个 Tweaks 扩展！"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:179
msgid "Choose a Admins Extension"
msgstr "选择一个系统管理扩展"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:184
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Admins Extension!"
msgstr "\"%s\" 不是系统管理扩展"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:187
msgid "Choose a Janitor Extension"
msgstr "选择一个清理工具扩展"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:192
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a Janitor Extension!"
msgstr "\"%s\" 不是清理工具扩展"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:201
msgid "Ubuntu Tweak Extension (*.py, *.tar.gz)"
msgstr "Ubuntu Tweak 扩展 (*.py, *.tar.gz)"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:232
msgid "Would you like to remove it then install again?"
msgstr "您想移除它并重新安装吗？"

#: ../ubuntutweak/preferences.py:233
#, python-format
msgid "\"%s\" has already installed"
msgstr "\"%s\" 已经安装"

#~ msgid "Show Widgets"
#~ msgstr "显示小部件"

#~ msgid "Dodge Window"
#~ msgstr "避让窗口"

#~ msgid "Dodge Active Window"
#~ msgstr "避让活动窗口"

#~ msgid "Show advanced permissions in \"File Properties\""
#~ msgstr "在\"文件属性\"显示高级权限控制"

#~ msgid "File browser:"
#~ msgstr "文件浏览："

#~ msgid "Auto detect text encoding for Chinese in Gedit:"
#~ msgstr "在Gedit（文本编辑器）为中文编码做自动侦测："
